[自爆]自爆屋企地址

我先
欣榮花園2樓

欣榮花園2樓

庇護工場

原來樓主係弱智仔

住得人㗎咩

又回帶

原來力威開拓埋弱能人士市場